# Portfolio-Felipe-Macedo
 Aqui será o lugar do qual ficará grande parte dos meus projetos pessoais, logo, será um ambiente que serve tanto para testar minhas habilidades, quanto para servir de Portfólio.
